少年朗豪坊Starbucks 孜孜不倦睇咸書增強性能力

為左個肥仔被ban
值得咩

好感動 依個世代仲有人買咸書

有錢仔

check pixel睇下有無露

龍虎豹好睇，好睇，但係賣得好撚貴，文章秀麗，圖片美麗，立體咁濟

原來仲有人睇

文化遺產

睇完攻略 落樓撳鐘

Janice fong

文字還能感動人

其實樓主我注意你好耐，本色我呢個人極度討厭網上色情，
見你係咁貼女優圖我心諗今次仲唔係有機會剷除你呢個高登敗類，
我見到呢個post好多的圖張張坦胸露臂咁，
於是開始睇下邊張露左點然後叫admin bam你啦，
屌你幾十張圖睇左我兩個鐘都未搵到，唔好話露點連暈都無，
我就死唔信邪download晒所以圖用Photoshop開，諗住放大一定搵到，
嘩點知我已經放到每粒 Pixel 慢咁去睇，乳房皮膚都係同一隻色，
點解會咁？小小破綻都會有掛?一粒PIXEL o者?
比我搵到一粒 Pixel 有乳暈就可以 BAM你嫁喇，
屌真係一粒pixel都無，
之後我打電話去問professor king點解人影相可以遮到粒點咁徹底?
佢答我有d女人乳暈比較淺色而且接近膚色叫我多加留意，
佢聽到呢單AV case後成個人好憤怒仲話要一齊幫手消滅你呢個杏家產咁話，
仲叫左佢好多學生，而家去左computer lab 幫手搵，每個人工作好認真，
一見胸部就放大到pixel size，今次醒目喇佢地，唔用目測！
係photoshop用支dropper 每粒pixel 查你 RGB，只要個顏色碼唔小小唔match就係乳暈組織黎，
今次師生動員過百人加上電腦用埋雲端技術，24/7 咁查緊你d相，
樓主你無嫁喇，你一定比我地捉到你post露暈相.我地隨時接受你挑戰，你有種就post多d曝露。

我睇咩關你撚事呀
屌你老母

其實佢想睇龍虎門但又唔想俾人知所以買多本龍虎豹夾住啫

溫書都俾人影，慘

肥仔真本土派

肥仔應該要俾人用非人道方式毀滅 好核突

文青

歌詞係咁㗎咩？

要幾大勇氣先會敢公眾地方睇龍虎豹

對於閱讀實體書 仲要係咸書 簡直係清泉

去完隔離馬欖做完功課
過黎對下答案都俾你地譏譏噶噶

為了生活， 不簡單啊

between 睇咸書唔係為打 j ?

屌又畀人偷拍

其實係咪COVER嚟？
入面真係notes

龍虎豹cover其實幾盞鬼
年宵應該幾好賣

旺角砵蘭街，睇咸書好出奇？
落番電梯 過幾幢樓 有雞叫

廿幾歲人都未揸過咸書喺手

龍虎豹好睇好睇....

真男仔！

有咩問題？

要唔要整返副

可以咁認真睇，無感覺咁勁

閱讀無分種類！希望社會多d呢d風氣

堅持睇印刷書
無視旁人目光堅持自我
支持本土文化事業
坐姿不羈

完美既男人
有前途

其實龍虎豹內容講咩？人地話入面好多字

利申：睇過其他鹹書、寫真，但真係未睇過龍虎豹

好有性格，係Starbucks 唔睇咸書睇咩？

讀書提神方法

型

帶住黎睇仲過癮
陀地定北姑

人哋有心有力 出錢支持本土
屌打在座各位靜係識問人攞seed

利申定期進貢r18

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP都唔洗check

知識改變命運

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

P圖技巧差，0分重P，可以變playboy嗎？

香港最後一隻書蟲

估唔到除左旅遊攻略，家下咸書仲有市場

即係佢睇緊嘅係龍虎門

潮文？

表面龍虎豹 其實裡面包左本馬克思嘅《資本論》

文青生活

文化界靠你

真文青

學下招式姐

右邊條女似julia

唔學返兩招邊得大架衰仔 家門不幸啊生著你個死仔

真本土世代

香港文化有救

少年有前途

依家仲有龍虎豹？

腐皮=死肥撚臭鳩

屌你有聲

你講經咩 告得入你咪告囉柒頭

年青有為！

佔中遺禍，佔中班友教壞細路

留意到肥仔扯咗

古有關二哥夜讀兵書
今有四眼仔埋首鹹書

佢同連狗好熟

少年就少年，肥仔就肥仔啦，除撚埋褲諗住有學生哥J

性知識改變命運

勤奮好學 抵讚

三幾蚊菲林費 剝清光點樣計
影相一於好過做雞

我教你性行為 剝衫彎腰兼夾跪
一張張咁SHOW俾你睇

這書仔真巴閉 靚妹仔多姿勢
鬼妹仔都要去亞位
送禮或用黎自己睇 都冇問題

這書仔咁威 要收係櫃
間中睇兩睇 只怕一不小心 射穿個櫃

龍虎豹好睇 好睇 但係又好鬼貴
圖畫美麗 顏色美麗 立體咁滯

龍虎豹好睇 好睇 但係又好鬼貴
顏色美麗 圖片夠勁
獨在廁所中 慢慢睇

後面幾句係咪極速

龍虎豹好睇 好睇 但係又好撚貴

唔帶住副立體超就開波 辣殺

龍虎門唔係漫畫咩?

連龍虎豹你都唔識

嗰本係蛇貓狗

佢係對紙業既專重，我咁大個仔都未買過。佢比我叻

唔告正仆街

又撚 仲要撚到

咁勤力
感染到我添，我都要溫下書

邊個話香港年輕人唔鍾意閱讀？

屌你
想做下文青都被你放上黎

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個男仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係朗豪坊黎，要搵你住邊計下角度就知，IP都唔洗check

提升社會閱讀風氣 好事嚟

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我係朗豪坊. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

重要坐到咁有型

ban, 露點